康文署健身簡介會可唔可以同一時間報多區

想漁翁撒網 長洲都報埋， 但會唔會一人多抽而取消資格？

唔係先到先得？

打電話會唔會都試吓？離島應該得

我網上在填表